馬鞍山警署條友咩事

睇唔透

拖時間 之後搵人包圍

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

叫佢快閃

狗車馬鐵外set左roadblock

出入馬鞍山欣安油站前少少都有狗查車

手足走個陣，大家小心！